大家點睇鄭俊弘???

頭先係youtube到播啲playlist
點知無端端播到鄭俊弘啲歌
一聽以為係羅文唱緊歌
但係聽真啲啲歌詞又好新
click返落去一睇原來係鄭俊弘

點解鄭俊弘可以用80年代果種唱腔黎唱2000年啲歌
我係講緊80年代啲勵志歌曲果啲唱腔去唱2000年啲情歌
屌你老母一路聽一路打冷顫 骨都痺撚晒

死返去睇tvb啦

關睇tvb咩事
我播人地啲playlist佢加左首鄭俊弘落去關我撚事

嘈音